左膠好波！！

全部縮返落個殼度

黑警對手無寸鐵嘅手足開槍時
去曬邊啊你